個人的に気になったのでJSF++まとめ。

オリジナルデータ：行方不明(リンク切れ)

コピーデータ。下記にある。
[Bjarne Stroustrup's Homepage](http://www.stroustrup.com/)
[Stroustrup: C++ # Embedded systems](http://www.stroustrup.com/C++.html#embedded)
"JSF++: The JSF air vehicle C++ coding standards"リンクのPDFファイル

「統合打撃戦闘機 C++ コーディング標準」
JSFはJoint Strike Fighterの略で、統合打撃戦闘機の意味。空軍・海軍で共通(=統合)の打撃戦闘機(Strike Fighter)を作ろう、というJSF計画に基づいて作られたのが今で言うF-35戦闘機。その中で、C++という極めて曖昧なプログラミング言語で、安全にプログラムを作るためにはどうするか、というルールを定めたのがJSF++。2つのプラス記号はC++から？


基本的に「JSF C++ コーディング ルール - MATLAB & Simulink - MathWorks 日本」を参考とし、2005年12月版Rev Cの文章を機械翻訳にかけて内容を確認している。
間違ってたらごめんね。
間違っても業務では使わないでね。
業務でJSF++を使うなら商用ソフトウェアでテストしてね。

